點解父母唔犧牲自己俾仔女

點解父母唔借盡錢，之後把錢給仔女，之後自己破產，
咁仔女即時有3-400萬

父母還唔到，啲人唔係會揾仔女？

買人壽會唔會簡單啲

本身想答你唔係個個父母都咁無私咁錫仔女

叫自己幫自己去破產你都痴撚線
不如叫自己父母買十份八份人壽保險再自殺
on撚9

係你呢D唔撚正常嘅家庭環境先出產到你呢D人
他朝有日真係唔好俾你上到位，最識壓榨他人就係你呢D人

我諗有D孝心既仔女都唔會想父母有事來令自己有錢
諗到要父母出事先自己有錢既,個人格可以低賤到咩程度?

你如果都錫爸爸媽媽 都唔會為咗自己有$而搞到父母過破產生活

你父母欠左你？

破產前三年可追溯

如果真係咁無問題,點解唔係全部阿公阿婆都咁做?
平時佢地幾蚊優惠都去拎
有幾十萬,幾百萬拎到又無問題既點解無人咁做

到果個年紀邊個肯借錢比你？

之後仔女起你尾注，你就瞓天橋底仲要俾收數佬燒春袋

你都痴撚線

當你借400萬 分6年還 一個月都要還6萬幾
銀行點會借 根本無可能還到啦
除非你有物業做抵押姐

5年還

你屋企人冇物業唔等於其他人冇物業
你屋企人冇銀行信用唔等於其他人冇信用
坐井觀天，自己窮撚諗埋呢D屎橋

不過算，講多晒氣
你咪繼續諗點樣加害父母加害他人
你人格破產關我鬼事

點解香港有你D咁既仆街含家令

窮到痴左線

到你老豆老母將成副身家俾你之後死左，你就知自己依種諗法係幾低賤。

呢度啲中學雞係咪覺得借錢唔洗睇信用唔洗抵押？